====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et pourtant la simplification abusive guette chacun dans ce domaine mystérieux qu ' est l ' âme d ' une ville , surtout l ' âme de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

